比番當年入final既雷霆陣容黎可以行到幾遠？

退左休就計佢當年能力 仲打緊就計依加
有無能力champ 到？

😳

西書 harden kd
3個都係今季MVP candidate
唔champ都至少final啦

全盛時期

Harden KD 西書 三個人嘅實力無庸置疑，加埋ibaka而家開發埋3分，Perkins勤力中鋒，Sefolosha防守大鎖（Harden當年無記錯應該打第6人），應該唔champ都去到Final

應該好撚勁

fisher係唔係其中一員？

佢搞走Harden

如果係依家既實力
點都有西決地板摸下

但ibaka gged
Jeff green 變左路人

都係三少carry

咁要幾多個波先夠打？